美股升都無用,港股一樣都係跌

- 人仔同港股存在 +ve Correlation, 人仔跌>公司市值跌>HSI 跌
- 今次貿易戰比上次中興既規模更大, 損害最大既係手機相關設備中資股。相反, 一啲係美國既上游供應商根本唔會有太大傷害,因為華為用少左,其他手機牌子公司變相要用返多啲,一樣要向上游供應商入貨。

有錢真係投資多啲美股好過,港股根本就越來劣質中資股,越來越少投資價值

美股就玩能源,港股就玩撚完

唔好咁大聲

通常有價值既野 一多人知就少左價值